政變絕對可以唔止一樣搞作，我就舉例一樣

全香港人學日文，講日文
用日文黎做香港最常用語言
不過睇講港人都係爛泥扶唔上柄

Then?
香港人同腥趕淫本身就用唔同語言，有咩分別

你諗吓如果真係實行起上黎
果個意義同影響力有幾大